覺唔覺Gin lee比人吹大左 唱歌真心一般

利申定唔係想反佢令到佢紅
岩岩聽左佢唱幾首live 其實都幾唔穩定 凝住會走會走音咁。加上個樣真係唔掂 做歌手無技術真係最後唯有靠樣搭救 偏偏佢又無 唔明點解咁多人覺得佢唔抵 同春卷真係冇比俾 樣又唔夠kay淫 點爭呀？

鮑姐

鮑

Gin Lee啲歌幾難唱呀
連女仔cover都覺難
你有無試過唱佢啲歌? 話人無技術

Gem>gin>joey

樓豬聽開某位上世紀女明星嘅歌 少聽流行曲
大家唔好話佢

講緊香港歌手 講咩gem

GEM係香港人香港歌手

Gin lee 都叫樣唔掂？

覺唔覺鮑姐比人吹大左

香港無前途
返去馬來西亞唱

如果gem係中國歌手
Ginlee就係馬拉歌手

食開鮑姐 唔識欣賞gin lee

唱功算好好架喇
只不過佢唔係巨肺聲底，啲歌起伏唔係好大
你聽落覺得唔夠班鬼婆咁刺激啫

話gin lee樣衰，你又食得落鮑姐

鮑姐唱歌好聽

咁stan lee呢？

哦你死啦 話鮑姐

抵你俾人笑飽姐 有時就係自己唔爭氣

佢根本唔介意比人話

樓主想籍住俾人屌而冇人再喺呢個post洗鮑姐
鮑姐

咁搵鮑姐唱lo

iu都勁過佢

鮑姐比你吹大咗？